箍煲成功情更濃！魏駿傑一家樂也融融

能夠成為夫妻，是千世修來的福分，圈中有部分夫婦的關係曾出現問題，幸好及時處理，雨過天青繼續攜手走下去。

魏駿傑
藝人魏駿傑長期在內地發展，與太太張利華分隔兩地，2015年張利華被拍得與東亞運金牌單車手鄧宏業多次約會兼摸黑散步，魏駿傑表示太太只是普通與朋友食飯，百分百信任她。後以逾1,600萬元買下西貢一間獨立屋送給太太「箍煲」，現時一家三口樂也融融。

王浩信
2017年王浩信因工作太忙及有傳背妻「偷食」蔡思貝，與太太陳自瑤屢傳婚變，後二人齊齊出席活動大晒恩愛粉碎傳聞，強調與老婆感情不變及從未做過對不起老婆的事，今年更「合體」出席女兒幼稚園畢業活動，雨過天青。

洪欣
今年7月藝人洪欣老公張丹峰被傳背妻搭上靚女經理人畢瀅，更被網友發現他們疑似戴情侶手錶、戒指及穿情侶裝，事後張丹峰發聲明否認此事，洪欣則表示十分清楚老公與畢瀅的所有事，並上載一家三口合照闢謠。

抵死啦 有滕麗名唔食走去食大陸雞

個女個樣蝗味重到...

魏駿傑錫排牙

張振朗黎嘅

睇樣
都要睇埋技術架老細

個女都唔知係咪佢嘅

1600萬箍煲，大陸雞

送咁多錢
又疑似有偷食紀錄
邊可能無驗過DNA...
人地咸濕姐 唔係弱智架嘛

d頭髮出哂事

滕麗名都係近幾年先變正
樣同波

洪欣好撚似一個人 又醒唔起邊個

屌 呀 係袁詠儀

閪女人

ada

王浩信個女原來咁大架啦

睇佢老婆個樣，應該好撚惡

好似已經有6/7歲啦

喂呀，你做咩

王浩信個樣好似被逼咁

咁撚蠢都有嘅 做得娛記愈老愈好睇

波其實阿滕做豐胸廣告都好耐下啦

識時務者魏駿傑

佢個樣好恐怖
又黑又腫又膠

笑得勁勉強

佢老婆20歲果陣已經唔靚，唔明點解會簡佢
就算係娶大陸妹都應該簡個好樣d既